<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Spark</title>
  
  
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://yoursite.com/"/>
  <updated>2018-01-28T09:19:22.989Z</updated>
  <id>http://yoursite.com/</id>
  
  <author>
    <name>Jianda</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>&#39;第一篇文章&#39;</title>
    <link href="http://yoursite.com/2018/01/28/%E7%AC%AC%E4%B8%80%E7%AF%87%E6%96%87%E7%AB%A0/"/>
    <id>http://yoursite.com/2018/01/28/第一篇文章/</id>
    <published>2018-01-28T08:14:15.000Z</published>
    <updated>2018-01-28T09:19:22.989Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>忍者本身发动忍术是依靠发动体内的查克拉发动，普通的查克拉是通过自己的<br>身体能量和精神能量混合所得到的，而仙术查克拉就是在此基础上吸收自然能量（循环于世界的能量）并完美融合后形成的。<br>但是，要维持三种力量的平衡，就各是三分之一才能发动。如果超过三分之一，就会被自然之力吞噬，如果不到三分之一，就不能变成仙人模式，所以一般比较适合查克拉量比较大的人修炼。<br>进入仙人模式后，身体会仙人化，而根据所吸收自然能量性质的不同会产生不同变化。根据仙人脸谱可以判定使用者仙人模式的完美程度，即对自然能量的控制程度。<br>不过要开启仙人模式就必须一动不动的盘坐在地上吸收自然能量，再加上吸收自然能量需要很长时间，因此很容易成为敌人的活靶子；千手柱间可以快速开启仙人模式，前期漩涡鸣人可以通过在别的地方用影分身来积累并补给仙术查克拉，后期漩涡鸣人在九尾的帮助下可以更快速的吸收自然能量<br>而初代火影可以再战斗中瞬间进入仙人模式<br>能力<br>编辑<br>自来也仙人模式<br>自来也仙人模式<br>仙人模式的能力无疑是巨大的。在仙人模式下身体各方面能力提升数十倍，术的威力也大大增强，而且身体会活性化，受到伤害时疼痛感大大减小，并且恢复力增强，所以能够将螺旋手里剑抛出。同时拥有强大的感知能力和大范围攻击的能力（鸣人在仙人模式下强于半尾兽化（四尾）下的“自己”）。<br>另外仙人模式下独特的体术攻击可以充分利用身边的自然能量，使其成为自己的身体一部分，从而形成“无形”的攻击。攻击敌人时会类似“柔拳”一样弹开敌人，敌人盲目吸收仙术查克拉时也会蛙化甚至石蛙化，从而杀人于“无形”。<br>进入仙人模式后，术也会受到自然查克拉的影响而增加威力，且与自然一体化。比如：漩涡鸣人进入仙人模式与佩恩对战时，使自己使用术的的能力更上一层楼(见漫画432风遁·螺旋手里剑可以高速扔出。 )<br>与忍术查克拉不同的是，仙术查克拉越用会使使用者越有精<br>鸣人仙人模式解放（在剧场版“血狱”中）<br>鸣人仙人模式解放（在剧场版“血狱”中）<br>神，而忍术查克拉则越用越疲惫。而且仙术查克拉属于外界自然查克拉，取之不尽用之不竭，用完了可以继续吸收（从另一种角度来说比忍术查克拉恢复得快），仙术查克拉来源于外界，一些类似于“天牢”之类的封印忍术查克拉的封印术对仙术查克拉不起作用。而且仙术可以对无效忍术类的技能或体质起到作用（鸣人在仙人模式下对十尾人柱力的带土造成伤害）。由此可见仙术的巨大作用。<br>修炼过仙人模式后，用肉眼就可以看见自然能量，其身体也可以吸收自然能量。（注：剧场版“血狱”中鸣人仙人模式完全领悟致使其查克拉不再具有杀气（奇拉比的话）。直接导致感知类型忍者无法感知进攻方向。）<br>缺点和风险<br>编辑<br>仙人模式只能由查克拉量非常庞大的人<br>变成石蛙<br>变成石蛙<br>修炼，因为查克拉量少的人不容易把握住自然能量（查克拉越强可以吸收的自然查克拉越多），很容易被自然能量吞噬。即使是查克拉量巨大的人也同样具备此风险，若被自然能量吞噬，就会化为大自然的一部分，比如妙木山的修炼失败者都化为了石蛙。因此，修炼仙术难度与风险都异常巨大，包括自来也都没能做到完美，仙人模式能做到完美的有漩涡鸣人。（千手柱间的仙人模式和鸣人的不是一个类型，四代可以开启不蛙化的仙人模式但是速度太慢）<br>某些仙人模式也有缺点，比如妙木山的仙术，使用时间有限（五分钟），必须完全不动地聚集仙术查克拉，这期间内不能分神，不然会打<br>仙人模式消失<br>仙人模式消失<br>破体内的仙术查克拉的平衡会有变成石蛙的风险。龙地洞的风险是使用不当时人会精神失控而暴走而不是石化。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;忍者本身发动忍术是依靠发动体内的查克拉发动，普通的查克拉是通过自己的&lt;br&gt;身体能量和精神能量混合所得到的，而仙术查克拉就是在此基础上吸收自然能量（循环于世界的能量）并完美融合后形成的。&lt;br&gt;但是，要维持三种力量的平衡，就各是三分之一才能发动。如果超过三分之一，就会被自然
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="随笔" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%9A%8F%E7%AC%94/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
